LuLu 原來 右邊波 黑色 左邊波 白色

55

多謝你

閱

咁三十三層咪好鬆化囉

陰陽波

好唔爭氣咁笑左

絕

想屌

哈

三十三？